唔好一野就話份監警報告冇用住

大家分批睇下邊 d 對社會運動有利既內容出黎用

唔好一野就話警察係黑警住

sls

訓左幾耐

大家分批睇下邊 d 對社會運動有利既警察出黎用

用linux 睇好似易睇啲